[I/A] 為美好的世界獻上祝福！FD（13）抽卡悔終生 食石回體更稱心

一定要係日本玩 !

Twitter (建議加埋, 因為有啲送錢活動會係TWT 宣佈):

官網:

iOS :
An :

遊戲CB食評：

PV:

遊戲畫面:

圖:

佢大部分都似公主連結 最大唔同就係冇左pvp 變左打競技場鬥高分（理解為公連嘅單人GvG）

圖源:Twitter/巴哈(喵)/巴哈(斬空滄影)

2 樓新手需知 :
VPN都無用 : 依度個個住日本 唔信睇舊Post

開局首抽建議 :

^^^ 惠惠.手控先勁. 純粹私心推薦, 求下快啲俾我抽中. 用途. EXPLOSION!

^^^紫大波 暫時版本人權角, 破甲降敵人防, 仲有加速, 加上佢自己攻高, 無咩好講死變態一隻抽到恭喜晒

^^^塞西莉, 阿庫西斯教首席蘿莉控女變態. 用處 - 破魔防, 光屬輸出, 仲可以奶

^^^風奶暫時版本最強奶. 大招仲要物攻魔攻大UP. 普通回技加防.
其他角色請參考:
自動刷關教學 (重要, 養肝):
iOS 請用切換控制 :

AN 用按擊精靈啲 FD:

新手做啲乜 : 清日任 >>> 清每日免費關同埋 HARD 關 >>> 升好三隻主戰 60 >>> 練好 SUP (你四星主戰力既低星版本) >>> 練埋另外兩隻同佢地既SUP >>> 一路刷活動刷金裝. >>> 刷材料每隻角搞齊裝

SUP 計算器 :

記得打素材 - 本期活動「この素晴らしい芸術に祝福を！」 3/31(火)- 4/9(木)

透過遊玩主線關卡可以獲得ＢＯＳＳ挑戰券
用ＢＯＳＳ挑戰券擊倒ＢＯＳＳ
來換取豪華獎品吧！
獎品：

三樓 - 入團阿庫西斯教 & 課金須知
:

1. 阿庫西斯教徒努力就能做到，即便失敗不是信徒的錯，不能成功都是世界的錯。從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗。

2. 猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑着，連神明都不知道，那就樂在當下吧。

3. 不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。

4. 博愛主義，只要戀愛對象並非不死族或惡魔，只要有愛且不犯法，全都可以得到赦免。

5. “厄里斯的胸部是墊出來的”。

6. 阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。

7. 反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

四樓: 最新資訊

今期卡池

4月中出第7章

2020/03/11 拆包圖 :

2020/4月 拆包圖

海外營運終了

來源: #216354: 好想食炸雞
後期美工: #140167: 唔夠歷練

吉祥物

LM

新po留名

lm

呢張畫得好靚

特別珍藏

訓醒...5場有4場1TKH 仲係好唔穩定

新po lm

留名神抽

門鑑好高 滿技滿武就一定穩

已經升滿武器同絆，但係多數都係95%左右

已經跌到得金1

頭先將三星暗芸芸滿埋技 又穩多少少 但都仲會出現一回唔到, 其實都係睇有夠會既light of saber爆唔爆擊 睇老婆面色做人

5000應該頂唔到

Lm

睇熱門D 支那game 又燒埋konosuba
有愛既就會搬去日本玩既啦

幾時會開強化素材關
次次arena唔同屬又要升過曬d武器防具
根本冇料

有冇1 take過 hard分享

佢放左arena幣換 而且所有關都有機率掉 應該都唔會特登出關專刷強化石架啦 最多都係比你活動換

但真係唔夠
平時又冇咩關好刷

我都見到
話封咗Nord
追Post咪識點玩 再唔係上網都搵到
不過其實我覺得Ban唔到咁多擺係post頂都無所謂
不過大家話要拒絕伸手黨

暫時就係刷活動關 活動boss
無了或者睇下有冇新mode送多d野

刷活動普通關刷埋卷
會跌強化石
係好似無金咁解

最煩係佢全部關都掉
但掉率又低到喊

你爆曬30條體都唔夠？

開門又真係ban 唔到咁多
下個po 放埋入temple多D 人玩都好既

依家全金武都有
但連全金武強2都做唔到

小一場9% 中一場5%
即係平均一條體先4粒小2粒中雖然未計event boss掉落

其實唔多人玩都好事黎嘅
要vpn已經過濾一班弱智
再ban vpn再減多d智障
不過你如果話放temple我又覺得冇乜用
要玩既一早揾到方法電
伸手個班唔理點都好都係會伸手

金H關wave2有 見到金箱可以洗左佢刷多次 但得2.3%

咁好多又唔係話真係想玩到搬日本住都要玩
如果一開始就bam埋vpn咁大限制 可能我都唔會開隻驚黎玩

中係最缺,都唔知event完前升唔升到1tk hard到

唉屌，無神神射左6000石

有冇人試過？
乜真係得架咩 我暗大波就算3星リア做sub＋被集火都絕對係對面放大先
60fps同30fps都係冇分別
點做到隻boss放大前暗大波放大先

開門無彩光
點知....
嚇親

blockblockblockblockblockblockblockblockblock

好耐冇中過彩啦屌

通常見到呢啲都會黎返個10抽
然後熄驚

我呢啲就因為2個地方既氣流唔同,所以通常都跟唔到

3隻darkness

無分別 可以放心使用60fps

iphone試係有分別

咩事？

係咪依個

Show blocked user 栗悟飯與龜派氣功

咩料

寫信先 an機又被逼害

Bolck得

屌
暗大波如果可以放大先會好撚大分別囉

落加必殺個隻SUP

試完分別又唔係好大，效果唔及一次半次爆擊
不過隻game好奇怪，用唔用3倍速，手動定自動對出招先後都有D影響
但又好難明確試到個分別

有冇睇我上面
我話 我暗大波就算3星リア做sub＋被集火都絕對係對面放大先

咁轉用IPHONE試下

我屌
之前就廢機低fps玩撚晒
而家就iphone玩撚晒
咁即係玩鳩我姐

弱弱一問，如果打HARD中途發現應該唔可以OTK就QUIT GAME扣唔扣券?

1張

對我黎講分別大
我通常都係打剩3至4千
如果係2次冇降攻既暗波大技加埋大約多4千幾

an機玩家有石賠

30fps係有D用，但唔係咁理想
除左大波招大唔食debuff外會影響出其他招既時間
冇認真統計，但試過30定60fps都係有時差幾十至幾千血
王個下唔出大，可能出封技硬食debuff，又可能出單體令大技儲慢左
而出招時機唔同又影響到食唔食到粉毛buff
不過呢D好隨機唔易測

啱啱呢隊打左百二萬，剛好一萬內
升埋土槍同王女武再好運少少希望keep到一萬

我有夠會 light of asber 爆同唔爆 係9千同1萬5 有時運氣好連爆兩次

新玩，首抽睡衣惠惠加智障開唔開好？

暗大波 風補for sure

有愛就好
不過依隻GAME有暗刺客好屈機
風奶都可以用其他奶頂
詳情參考頂樓

唔追競技場排名既話有愛就夠
係追先要有暗dn
但依家入坑冇左水粉毛又唔齊三刺

10號有復活節pool，可能會有勁角/限定角抽
唔急/想要復活角可以到時再刷
而家開波玩住先到時再決定重唔重刷都得

呢句真

利申：冇暗大波既苦主

出廢角咪又係要抽
官方已經睇穿你地

啱 但男人唔抽

咁耐先歐返次
放過小弟

又要課定無償去單抽
準備又抽到2星

整極都整唔到1 turn殺hard 幾隊換係差幾千

我就 暗大波 有夠會 3星暗芸芸 十場九場得

岩岩試咁樣 10場有8場 可以淨5秒
反而用3星悠悠唔得

倒數出彩

抽咗38日
係38日單抽終於中4星

抽嗰時仲要個Mon 無畫面咗一陣lag機
抽咁多次第一次Lag

4星總數
6>7

有石者事竟成

依度你最多石

每日準時射100落海

咬出黎有血有汗

屌幾時到我單抽中4星

咁多單抽四星

屌好想玩啊...係香港真係無得玩？

開門去日本玩啦

VPN用唔到....

有無咩免費VPN推薦係work㗎

4星卷呀陰公

24抽垃圾賣晒卡再加一張4星芸芸剛夠1000綠幣換，埋單抽走我7000石

岩岩玩, 想問下1~2星有冇用
同埋1~3星既重複係咪直接賣就得

1同2星有用
同角色用黎做SUB有10%加成
能力量會勁過唔同角3星SUB

3星都有機會上到場
建議可以升滿技先賣

我想問, 一開始要拎石既話係咪衝主線最快? 可以唔洗理活動住?

係
活動唔急
完之前清曬啲關就OK
仲有幾日

另計睇故事都有石
急用石飛曬之後先睇返

仲有每日任務有50石

thx

Morning Pish

通常我係中三星先會 lag

求各位前輩指教下
我琴晚開始玩, 通宵玩到而家14LV, 開始卡關, 但我D經驗藥水又用哂
請問可以點快速提升戰力?

btw新手期既體力除左沖主線之外應該點用? 打hard/活動/定係魔道具?

如果唔缺石抽卡建議全打活動Normal關，如果hard打得過就打晒先
全力升3-4隻主力，同埋同名sub
必要時可以打素材關拎進化素材
post個box出黎可以話你知你升邊D角先

我好非得一隻有用既4星

活動係咪刷normal關拎卷再打boss？
咁我應該換左咩獎勵先？

水粉毛同惠惠大爆擊
400幣袋袋平安

建議重刷，或者1百幾十買個10彩8彩既AC
亦可以玩到10號出復活節pool再決定
打活動可以組金最後3隻法師
然後sub用同名角/3星雪惠惠，sub最好同main差唔多lv
活動boss可以最後先打，到你boss hard可以2回殺先打

換野優先換女神幣藍>紫，然後技水
不過呢D換左都唔係即時用得著，等活動過左再換都未遲
或者有D即時有用既都可以換左先,e.g.錢同經驗藥

第一日玩係會肝D
冇錢冇經水都正常
新人會建議打下活動既normal 關刷下卷同刷下料
至於D 卷就唔好打boss 住
因為你新玩做唔到2 take 打完hard 唔抵
刷到咁上下D 主力上左50就去刷材料超級
將主力上60 就可以試下刷hard boss

不過你依家得2個彩其實真係會好難玩
聽講百幾蚊買到個十彩ac
你唔介意浪費左一晚既肝可以買個ac 重玩
2彩係真係會辛苦

一晚有2個新手

btw, game data, 缺咩有打返對應既關

我唔想哂錢係日版, 之後國際版出左既話我會跳過去
而家就求其玩住先

thx everyone

重刷啦

邊會出國際版，呢度人人住日本

可能佢真係休閒玩唔追競技
咁唔重刷都得既

國際版一年內都冇咩希望

正常玩主服好過其他新服，更何況都唔知幾時先有國際服

為美好的三季獻上經費

希望出左果時你仲有熱情去玩

幾時開始界突sub 卡好？
依家主力界突到45卡卡地關

主力60 then sup 60 武器合住廢嘢用住先

好多新人

低突用D料少D
主sub最好差1突以內

先衝一隻上60定平均升3隻好？

點升野冇一條固定既formula
升到一個程度卡住咪睇下有邊D 可以升就升
全部都冇咪睇邊個容易快到去收集材料

平均升最好
你開局邊幾隻？
有冇放上黎比人評價下
好開局多彩都幾重要
70抽冇彩好常見

首抽到隻睡衣惠惠就開左
跟住30抽0彩5金

我會建議重抽

重抽啦⋯⋯玩唔到架咁

冇眼睇
就算刷唔到多星都起碼刷隻暗刺出黎

刷四星, 最緊要多四星

依家完全冇彩盃升人

升d主力隊先 彩盃遲早多到掉

隊主力差唔多升完了 想升人打排名同活動
但係刷唔到咁多彩盃 都係等下次再算

唔夠打高排名唔緊要
最緊要參與

真 排名唔緊要
最緊要係快啲出兔女俾我地抽

我等左成個月

Btw 我指參與會有10競妓場幣拎
積少成多

會唔會有都成問題

我一定要抽到兔耳王女
咁又唔洗10個10個拎 我依家好似喺金3

10個都係幣
抽唔到退坑或者課到有為止
睇心情
暫時得4萬石

7萬5就一定手
其實唔難

Google play得2萬羊呢

入多少少

符碌到喊 淫婦粉毛開咗大情況下土槍招大爆擊

勁到

幾名？

究竟點解我就算爆埋擊打極都係得100萬
巴打介唔介意講下你依場個流程？

打完207 再打多場出返黎就208

主流編成 全場Full Auto

1R - 淫婦加速技Crit秒殺
2R - 粉毛2技 土槍All 淫婦1技清場
3R - Boss集火粉毛先
大技次序：淫婦>粉毛>土槍
Boss好似冇上buff開大 滿血土槍仲可以頂到完場

一切都係運

冇試過佢放完大土槍未死

有冇整抗性飾
頭先試左跟隊打得90萬

放埋彩雷抗
冇計佢係都要鎚土槍

同埋差唔多次次都有buff

唔記得講我滿技咗隻1星土槍

我都換滿左
其實我諗緊我咁冇人品好似用4星土槍加物魔防好似仲好

你揀隊比較穩嘅去打啦 大家都係搏奇蹟

點解上1星土槍

好似話1星D 技好過4星
所以今次D 人都係用4sup1
反正出黎個白值差唔多

打多一招全體技 滿咗技其實唔差

冇暗大波 以後唔洗諗頭5000名

當有物理攻擊無效嘅boss嗰陣

等魔攻出buff 角

呢隻game真係CLS

4星先係最勁

其實四星差唔多效果
之前有人post個日本仔都係用四星打150萬
重點係你冇四星做sup係廢好多

無錯
有四星出四星
冇四星抽四星
三星剋屬再勁都唔及四星
三刺勁因為係四星
打咩王出四星就得

齊四星就爆機， yeah

頂撚住呀5000名

一陣仲有3次

希望一陣果3次入到1萬內

10001-20000好過10000內喎

祝你一陣-6爆擊
我41xx一樣震緊

一萬內多個女神幣
暫時係萬2到,諗緊點改

慢慢來啦

darkness生日

拉拉蒂娜生日快樂

有神快拜

屌點都係最高100萬
想死
點解會咁架

做咩偷睇我live

188萬

依家條友第7

今日繼續2星

所以咪要拜囉

可以儲2次技一齊出?

抖m生日之一抽
係工地智障呀

可以
手動果時最右有個圓圈
可以跳過唔出技住

一直以為HOLD住就唔會LOAD

希望下次競技場同活動係唔會打到咁灰機

未試過入關唔記得開auto咩

好似較左,冇動作一排會自動開auto所以冇留意到

平衡D 得唔得
一黎2個都咁硬

今次已經算好啲
上次果隻

條龍係最撚閪果隻王

上次個隻人人都打唔到反而有機

我到依家發夢都會因為夢到比人麻痺完再兩下AOE 而嚇醒
睇醫生證實左我有PTSD

競技場都算
今次活動真係整到我嬲鳩
成日都差小小打死

乜乜愛衣條柒頭都唔出聲,到你出黎搶口呀
數據又攞唔出,淨係識講D ironic既說話,真係好柒呀

仲講三賊,土槍係咪三賊係呀?あるえ係咪三賊呀?
現實就係官方同你講,剋屬都要用四星先夠打

四星土槍高一星土槍45攻,如果冇四星做SUP,差唔多低成80攻,仲要冇埋個土屬BUFF

四星屈我都唔想,事實就係剋屬又好,唔剋屬又好,都要用四星
冇對應四星,一萬內都唔未必到,活動又otk唔到

不過算啦
你呢D冇思考能力既傻仔係唔會明

以為打得死點知差少少真係嬲

岩岩講完就即刻黎料

屌佢老母

未完退出重打只扣一票
但到最後差少少黎唔切退就要硬食

救命呀屌

1tk唔到唔知點算好

d野一定換唔晒
一定要喪食石先換到必要個d

已放棄 彩料都未必換得哂

佢呢D 真係差一下
所以未到最尾一秒都唔知過唔過到反而仲難走場

換曬啲幣,升技,角色卷同彩料就算

我已經休閒玩
換完幣同技水已經滿足
留石等復活節再爆體刷野

望住堆淨少少血好治癒
利申: 無可能1場KO

我幣都未換完

頭幾日都會望實,最後一秒覺得唔夠就走場,而家已經冇理到

佢set呢個血量真係玩死人
減番或者加番1萬幾千已經可以直接唔洗/放棄SL

完全搞唔掂
第一個活動十八日(?) 訓係度都搞掂
第二個十四日 輕鬆打
第三個十日
再黎會唔會得返七日

然後隻王再加多20000血

應該係計到盡

佢應該係趕復活節先會咁快完姐

復活節前後幾日
七日岩岩好

唔出聲只係因為玩緊其他驚唔得閒,同埋唔想理你條傻鳩
唔代表認同你講既野而縮

今晚好多根性圖

最撚好笑係果位巴打既回覆擺明暗串緊啲四星撚
條柒頭仲要懶係認真咁覆以為終於搵到同好

整完d法武冇強化石升
最後都係用返物理隊先1tk到

4張有3張都係我既

明天會更好

希望佢會出專打強化石既關

笑死
我只係嘗試解釋下俾D弱智仔聽冇四星做SUP一樣係廢
邊忽覺得我似搵咩同好?

同埋你地個D低級抽水真係好肉酸
好似小學雞咁
講數據講理論唔夠人講
就不停冷嘲熱諷,仲以為自己好似贏咗咁,笑死

現實就係你地擺柒頭連正面回應都做唔到
不如算啦
兒登係多D小朋友

唔出聲只係因為你正面回應唔到
因為你錯呀嘛
所以你除咗出黎鳩叫幾句抽水說話(但係冇內容)
咩都答唔到人

屌你呢個最屈

但係我噴左30抽0彩

無入黎一排，又見到有交拗

Fans向game都咁執著🤷🏿‍♂️

唔好咁啦
已經咁小人玩都要嘈交

係網上揾到呢張

估下有冇機會睇到極限

留名1hp

咁又真係好唔明 四星勁有咩問題
隻game對d低星待遇好少少就排斥d四星做乜

巴打你體諒下佢
人地大忙人黎
又要玩支那手機驚又要狙擊
今次難得見到佢竟然玩日本手機驚
希望可以俾條生路佢行
我都唔忍心再提佢點屌走老屎忽
或者係叫141環保吹唔生性病母仍然倍感安慰
或者聲稱人地網店係濫用機制攞著數既仆街要狙擊到間舖頭收皮為止

同埋你唔怪得佢冷嘲熱諷以為自己好似贏咗咁
呢d係支那人特性黎
俗語有話：狗改不了吃屎
有得spin就spin, 有得屈就屈, 有得抽就抽, 唔對路就潛水扮睇唔到
呢d本性玩一兩隻日本手機驚係洗唔到底
你睇下佢有玩開同上開既艦B同明日方舟post入面既人呢兩日點精神勝利法就會明
俾d時間佢

Darkness 生日快樂

之前都試過，UI BUG 重開無野

做乜又嘈

跌到落9千 頂住呀

最好既生日禮物黎

4星勁係正常冇問題
但唔係4星最勁剋屬唔重要
隔3差5就提一提引戰要人認同佢
睇到都攰

睇唔透

想睇darkness 4星1tk

「四星差唔多效果」, 你呢句咪即係表示四星同一星傷害差唔多
土槍一星係咪勁過四星我冇意見。但你要表達土槍四星勁過一星, 應該搵四星打高好多傷做例子先, 差唔多係冇意思。

你之前先講完:

上次就話三刺打高分, 對屬冇用, "對屬四星あるえ都未必會用"
今次呢, 唔係三刺嘅土槍打競技場
唔係三刺嘅あるえ打活動王
點解, 剋屬啊

「剋屬都要用四星先夠打」, 咪正正印証左淨係四星唔係無敵囉, 咪又係要對屬先夠, 四星都要用對屬先夠打, 唔剋點會出

同角色四星SUP一星同一星SUP四星根本唔係表示一星定四星重要, 只係代表SUP用返同一角能力差別唔大。
唔通冇左二三星同屬嘅SUP, 攻擊低左我就話二三星重要咩。

你想要D咩數據
對屬傷害高接近1.5倍, 有得揀梗係對屬行先。四星唔啱屬能力再高都唔夠三星對屬傷害高。
有對屬又四星首選當然四星, 咁對屬三星定唔對屬四星當然揀三星。
除左暗刺同惠惠, 有邊隻唔係剋屬但打高傷害過剋屬?

Darkness

我最中意大家嘈交
推Post推快啲

喂
人地正經討論你就出大絕

唉算，唔想再深究

講到尾，齊四星先好開
抽卡係絕對，我on9在拎石倒落海刷活動而唔係抽卡

刷個新AC可能仲好

屌又冇四啦
最長試過抽幾多先出隻四星，而家81

而家個活動已經係叫新手刷多幾隻4星先開，而唔係2星就夠有石優先回體
組隊亦會上克屬3星/水刺，而唔係亂放4星
大家都識玩，冇咩好嘈

其實大家有啲誤會姐. 唔好成日嘈交啦
四星一定係最緊要架啦, 就算唔係用來做 MAIN, 做 SUP 個數值真係差好遠.

見你冇串柒柒咁我都認真討論下

先唔講土槍係特別例子
四星少招傷害技 其他角色都冇咁既情況
四星同一星傷害差唔多 但多咗招防禦技
呢一樣你係分數係睇唔到
同埋我想表達既重點係
即使你用一星 都一定要有四星做sup先去到同一水平
咁放咗做sup就唔計用四星？

從day1我都冇講過剋屬唔重要
只係某d柒頭不停扭曲我講既野
剋屬有1.5倍加成一定係有優勢
但重點係個優勢會唔會大到三星二星甚至一星都要用咁解

我都已經講過 官方設計技能組係base on四星
大技有屬性的話基本上係對番四星隻屬（除咗智障同新出隻rin)
即係你用三星的話 只係得兩招小技對屬 同至得一招
例如今次既土王女

同埋隻game前排得三個位 限制好大
一隻用暗賊 一隻用粉毛 物理隊根本得番一個位
如果落剋屬 點都落四星啦
三星剋屬俾盡做後排

至於你講係同角sup重要並唔係星數問題
同角sup重要呢一點係啱
但咁樣更加顯得四星重要
大家一般都係抽唔到四星 好少話抽唔到二三星
冇四星就少咗隻強力sup

講埋呢句我唔再講四星問題啦 廢事嘈
二三星會落隊既前提係冇對應四星
技能組 能力值 呢d事實就擺在眼前
重唔重要你諗你
等於早兩日有個首抽得隻暗惠惠
大家都會建議佢重刷啦
唔通同佢講三星夠用咩

講咁多野Darkless入左隊未

ageer

刷關隊有擺佢出場
如果唔係諗唔到點擺佢出黎

新手會建議刷多D 4星先開局
除左有強度優勢之外
4星真係好撚難抽啊

今個星期2個新手都係有愛就夠
證明惠惠master race

嘈咁耐睇邊個高分咪知邊個理論岩

Ｐ牌仔路過
不過其實去到呢一刻先入坑既話武器已經同其他人差咁一把彩武 只求平穩開局其實就夠
不過如果你有辦法入手既話
雪山刺＋大量四星帳無敵

既然大家都唔想嘈
不如和和氣氣整合下一個結論出黎

咁我走先

LOOP撚左咁多次
無上黎兩日 唔講以為又時光倒流

其實冇咩好總結
新手入坑有時間就刷多幾隻彩/買首抽AC
有愛就咩都開得
至於點組隊，洗唔洗重刷/抽新角，上黎問就可以

損失唔大
依家2個活動既彩武係 水槍同地劍
水槍都還好 有角用 但地劍暫時用處唔大

我覺得依家大部份彩武都係過渡裝

嘈左咁耐
總結下有咩得著都好
大家開心
你而家踢爆算係咩意思

好難有結論因為要齊角先有得做最直觀既數據分析
咁我就咁排
剋屬四星一定最勁既啦
爭議位係剋屬3星定普通4星姐
例如依家個競技場 上3星地王女好 定4星光王女好
呢個就係爭議位

竟然可以連續one turn kill到兩次, auto打, 唔知點kill到

懷疑你開cheat
已report

我覺得睇拎咩武器而定
如果有把彩地劍
3星王女可能會好啲
但金色通用劍就應該4星王女好

又話結論 又補多兩句意見
係咪又想釣引戰狗

呢D要成隊睇
自身輸出既話係3星王女勁D
但4星王女可以buff隊友攻
所以要睇埋呢個buff可以為隊友加到幾多攻
當然技能lv，武器都有影響
所以最好都係貼box上黎問
但講上場率(不限屬)一定係4星王女>>>3星王女

一定係因為狂爆擊啫, 畀次機會

唔好意思我講得唔清楚
我想講既係競技場武器，就算你miss左無頭個轉都已經可以整一把彩武+一把金武
當然愈後加入愈唔建議strong hold到彩武，整兩把一擊刃加一把競技場金劍起碼保前10000先
但愈後加入愈無武器同埋水艾莉卡既優勢可以博前1000

咁4星剋屬最強得未

本身件事就唔係非黑即白 遊戲設計更加唔係4*玩晒
但4*有相對優勢都係事實 最起碼上面話齋對返角色大招屬性先 就算唔剋屬放sub拎個白值都高d 反正本身4*都係放返自己既3*拎白值都唔係睇ex技

敵人設計一路都有改變緊 之前有既結論而家未必絕對啱用 今次活動boss就係例子
而搞到鬧交應該係因為有人剩係記得某人講過4*勁而忘記左佢其他補充資料 結果只要有某d情況3*>4*既發生就去笑人吹奏4*

要問下引戰狗收唔收貨

依家個pool 細姐
一定有角取代到水粉毛既

難d或者最多可以取代佢係魔隊既位置
因為佢招大係全體加物攻大 加埋全體加速都真係幾屈

依個真
我依啲窮撚老手除左彩武手拎幾把之外無咩比新手好
連4星數量都唔及新手
最後打出黎傷害都係輸

暫時彩武: 水槍 雷槍 風補杖 火法杖 土劍 競妓場匕首
排名: 圈外

之前賠一萬石係最好既轉生潮最多都係miss同兩次個排名同溫泉惠

整左咁多彩武
我仲用緊金 得競技杖同水槍

繼續9up下
呢個就涉及另一個問題，到底會唔會一世都綁佢招大絕。
如果一直都綁定既話暗大波同艾莉卡都好難被取代。

不過永久綁定都有個問題，依家根本無一隻角色招大係雷屬／暗屬既，
一係擺係新角色到（新故事角／合作角）一係以後會有新大絕
到時強度表就會大洗牌鳥

Sorry 唔記得左有夠會招大係暗 我錯

大膽

應該咁講, 而家物攻嘅冇一隻有剋屬

唔係bor, 當我冇講過

有咁多材料唔整留番嚟做乜
本來以為今星期會整到土彩杖睇下會唔會法隊競妓場可以谷高啲傷
但最尾得17張圖

得運紅魔族你今世都唔洗旨意有運行

老老實實佢而家個System好似偏向預咗綁定招大絕

其實可以好似換衫咁換大絕

咁多位唔好意思

我比較關心幾時有小米抽

仲有幾粒鐘 麻煩大家砌隊雷屬隊打ARENA thx

雷係咪得淫蟲一個4星

無男人4星唔洗打
都係3刺上場

雷屬劍4*有兩隻

雞蟲3*都係雷屬 但d技同4*差好遠

有咩著數

有冇必要日日清主線hard關？

又有3x Mb data

基本上必清

母親的抉擇

雞蟲用邊把武器好D 未夠coins換競技場金劍
金光劍+5
金雷劍+1

留名等包膠，睇下上雷男人好，定3刺

打唔痛
中毒
搏輸出
可以唔帶補5輸出

諗緊做乜一晚可以推到咁多頁,原來又係引戰狗

因為要刷武器既材料？

冇記錯啲彩料除左活動之外就係得HARD先有

爽, 水屬王

競技場獎勵幾時派

又係三刺隊
魔攻大debuff

聽日11點

有邊次競技場唔係3刺隊

佢重要魔防高過物防

除非你要刷唔哂今次活動商店既料
否則主線H可以刷幾樣野
1. 機率極低既女神幣／彩盃
2. 整飾物用既麒片
3. 各虹武既材料 (圖紙優先度比較低, 部分金圖紙取得難度高, 但唔課體好難刷到)
4. (新手特別缺既) 經驗水/錢
如果你隊伍已成型, 活動優先
如果你係新手, 主線H的確要刷

又唔俾我惠惠上場

惠惠
又被剋屬又被剋魔攻

我覺得如果會開體既一定要每日清曬啲HARD
整一把彩武差唔多要用到3,4個星期先儲到既彩材料

好詳盡，唔該

乜呢個game既四星真係有4%咩
我玩fgo（1%機率）都冇呢個game咁非洲

請相信每日單抽教

所以話左多彩先好開

上次活動就話可以去到1TK先刷HARD
今次點得

不要再說鳥
佢下次仲咁玩既話都唔知會嚇走幾多人

等下個活動期待佢會下修,再爆體
如果唔爆體我都會去最少打曬啲4*耐屬鏈果啲關先

都唔知點解今次隻王做乜突然厚血咁多

下期吸血鬼
暗池up 大波+睡衣惠

哈哈

反正魔攻都冇邊隻雷屬勁 唔駛諗魔攻隊啦

點會唔得 4*暗刺有夠會 95% 1TK

D new 邊到睇

????

我都係係解包DC到睇到

對奶係勁

呢兩日入親嚟都喺度嘈

頭先俾我-6打咗上萬幾

發火啊!車手係應該要有火架

我金3仔 想哭

LIGHT OF SABER!!!!

97.06 係update 完既問題
試下kill app 開game 再down 一次完整data

光屬

之前試過
再轉VPN試下

本身唔撚關我事,係都要拉我入戰場

而家人地針對你 有咩打算

純粹講佢角色本身

咪唔理佢,你估個個都好似佢咁咁多時間係度引戰對線

等細佬做個總結.
暗大波 >>>>>> 4 星剋屬 > 三星剋屬 四星 SUP > 其他, 算吧啦 1TK 無你份返屋企瞓覺

豐崎愛生把聲真係好正

死圖喎 CHING

本身LIGHT OF SABER光屬
LIGHTNING OF SABER先係雷屬
好似係

唔理佢都要開你名
追post見到 笑到氣咳

又黎5fps，今次競技仲洗唔洗打

係咁架? 呢樣我反而無留意到TIM..... 我見佢動畫讀出來無乜分別同埋都好似係雷咁

刪文

無最強既御劍今個王係咪唔洗打

有無紅魔傳佢企山頂嗰張.
好型

正面回應啦

咁係米代表問題冇解決過

整唔到 今晚再試下

又賠野. 爽

之前係低fps可以打長時間D，呢個似乎解決左
但隻game唔知點解將boss必殺條同時間掛鉤
而fps就影響到加必殺既時間
你見30 fps活動王會遲D出大技就係咁解

代表大家去report 又可以全民第一名

又唔撚關你事
成撚日上黎低質抽水喎
頭先大家理性討論又唔見你出聲
人話唔識講 淨係識吠

早幾頁仲要俾人踢爆玩支那game
好心你唔好咁厚面皮仲上黎啦

而上隻王係唔係都可以用低fps令隻王唔會出buff+大技就唔知

3埸都追撚住隻水刺打 入王關已經死咗

個bug唔係fix左咩,又黎

又用fps大法

唉又有bug
姐係今期又可以抖抖

唔撚怪得之啲人咁高分 原來冇硬食大技

用bug仲要自爆

呢個問題可能影響曬所有王關

即係上兩期競技場又有得賠,痴撚線

1萬石抽兔王女

留名再收1000石

好彩佢爆出黎咋
唔係俾人一直屈緊機都唔知

ban模擬器

留名又賠 一單石, 同全人類第一名

ban模擬器都解決唔到根本問題

原來唔係我廢 係畀人屈機姐

兩期 一萬石thx

就今次活動H黎講
有人30fps vs 60fps冇分別，有人有
似乎關an定ios事
所以就咁用手機玩可能都有D分別
最簡單直接就係boss必殺條唔跟時間/fps加

直接封撚左佢冇得畀人轉FPS算啦

上次好似唔知3期定4期先一萬石
斷估今次7500

模擬器任轉
唔掛除有D手機都有轉fps功能

因機體性能問題set左60FPS都係得30FPS果啲點計

BAN機種

我ip6s好似長期得30FPS

BAN完你IP
再BAN你機種

我幾日前已經講緊仲有fps個問題
不過我講緊活動王
結論係iphone先有bug an機冇

唔知啲人點打咁高

玩母豬好過啦

iphone係內置個30/60fps
an機既話用模擬器/機能所限/root完有得set都用到個bug

齊角 爆武 + -6

屌 又係3刺玩曬

好彩有曬

即係30fps會令王出少啲技?
試下先

唔好再嘈啦無視大家咪算

總之佢一日唔fix好個bug打競技場都係唔fair
同埋代表又可以等大量送石

上面咁啱提到FPS BUG依然建在

本來都係正常討論緊點打 無啦啦打段野出黎抽水又唔知佢抽左d乜

低fps令boss大技儲慢左
30fps遲出幾秒，5fps就遲10幾廿秒

嘩屌隻王咬人咁痛

秒

d怪仔先痛
連續2場集火咬死一隻

咁不如快啲發揚光大
上Twitter屌屌佢
收埋收埋係唔會有石賠

係咁俾隻王一下秒

暫時3刺+2隻sub雷
打到108萬... 感覺再上唔到了, 除非隻王大技打唔中我

5fps令王出唔到大

惠惠係咪可以收山
但係都打到8千5

仲三廁
御劍日日有閪屌既日子已經降臨

AUTO砌 102萬

御劍可以硬食王大招

男人們既天下黎了

硬起來

滿技御劍

呢隻係咪用屬性耐性好過防毒
未防到毒都比頭兩wave小怪咬死咗

我無落防毒 用屬防 好似實際D

-6打到百4萬
不過睇黎今次個個都第一

全雷隊? 百4萬咁勁

3刺 無雷

上期第一位就快三百萬

都唔知係咪掛

土槍好彩開到兩次大技 而兩次大技都係喺粉毛buff下爆擊都有啲機會

300萬 下下爆擊都唔得

300萬一定係掛唔洗諗

我覺得200萬都有dd掛 但課長又好彩應該得既

暗池又呃100石

打緊競技場先黎斷vpn

2星+1
其實佢放埋睡衣做pu有d狗

又射左40抽落海

萬4石彩光到冇, 冇暗刺係咪可以斬掉重練

萬眾期待 暗大波PU

同上一個pool一樣 夠咗隻暗大奶呃錢

想課到中 快d穩人阻止下我

唔好多
抽到天井好收手

話唔定10抽呢

10抽中

其實每日射200 邊儲到7萬5

冇暗刺唔洗玩

天井自選

每日入返2000咪得囉 咁易。。

冇 4*卷黎

課咗幾pack 一隻pick up都唔中 棄驚

咁衝動
到井未

oh shit

3思呀

抽爆佢

十抽中達斯特

又呃石

未有暗大波既係機會啦. 抽爆佢!!!!!

抽爆咗嘅復活節又要再課過
射落有償單抽算

反正都課

同上個pool pu既嘢9成一樣
當我傻仔

你仲水人去抽爆佢,上面已經有個爆左炸
井左又無得自選

咁忍唔到
巴打好似個個池都課幾Pack

井咗有得自選

我就抽咗. 你唔係唔抽嘛

FPS問題已經有人係twitter講咗

上面又有人話井左係4*卷既

抽唔喺問題 做乜兩個pool pu埋一樣既嘢

普池4星
Pu池自選pu角色

暗pool冇自選 有既話右上會有交換所 好似係

仲諗緊咩事突然又推咁快
原來又大爆死

你係抽邊個pool?
睡衣定暗?

近排大出血
課太多
無波賭無收入
課少啲

射左30抽
又冇彩收手
暫時已經100抽0彩
出兔仔再叫醒我

有其他唔同
機率都唔同

正！！！100石單抽中暗大波！！！

暗刺我玩咗咁耐都無都係咁玩
所有關都夠打
係唔夠打排名姐
如果你唔係啱啱開始玩嘅
慢慢嚟 唔洗重刷嘅

仆街個個都抽
有d手痕

咁岩呀巴打 我都中左呀

呢個池只係吸班無抽暗大波起手既人既血

已獻上 3400 石

唔抽正傻西

大家忍下手，希望佢又賠一單

抽之前望下佢地

3100石
重複維g

活動60抽出上期水男人今次暗up就出光水智障
我投降啦

差20抽又井了 哈哈

唔爭在抽埋佢拎張4星券

cls你想抽邊隻

咁易比你抽到仲係sumzap?

課多2pack 0 彩 棄得

又一天 沒有暗大波的日子

ok 再抽斬手指
我要米米

唔課啦 唔課啦

追埋廿抽用卷出

想中返隻暗唔洗下下打h都打兩次
呀呀呀呀呀呀呀
我要食炸雞巴

人黎啊
條友痴撚左線

你早d post咪好
意志唔夠堅定 見咁多人抽去臭熱鬧

人黎呀
一齊炸左佢

雖然係暗up，但暗4星總共得1.6%，每隻0.4%
特定暗4星平均要250抽=1井先抽到
所以都係冷靜D好

邊到仲可以咁理性

明明post頭有

上面啲機率好恐怖

一㩒入去 對波咁大 點忍 你喺咪男人？

4%假家
pick up 都係假家

呢到有九成係惠黨(即係LLC)
得返阿克西斯教徒係清泉

仲話惠惠係你婆

我係想抽睡衣惠惠

SP要唔同類型先過癮

5. “厄里斯的胸部是墊出來的”。

飲啖水冷靜左 我決定課多2pack

respect

QUOTE 返之前

呢度係對話嘅開始, 我叫人唔好下下追四星, 個個重複又爆死, 但當時其實活動簡單, 唔中四都可以1TK。
佢覆我「抽卡絕對係重要 你冇個隻角色就係唔夠勁」
冇人知幾時會中, 點會咁樣主張叫人抽。我覺得咁抽同倒石落海有咩分別, 邊個保証天井前一定中?
唔通唔中四星就DEL GAME再刷過?
之後佢補充

我覆佢星數有幾可要考慮, 因為啱屬啱技仲緊要過四星, 用咩角打係先諗剋屬, 冇剋屬先再諗星
我當時有俾過例子係光惠同火惠打暗BOSS, 意思就係打暗屬四星火比唔上三星光傷害咁高
同屬亦俾埋二星維茲同四星比, 技有唔同, 二星普攻水, 四星普攻無屬。
如果遇到隻王成日封印只可出普攻, 咁二星勁過四有幾出奇

我主張剋屬三好過唔啱屬嘅四星, 佢講四星勁角勁, 抽卡又絕對, 而且上幾個POST佢叫我面對現實, 三刺無視屬性勁過剋屬四星
我覺得三刺呢個部份係一個好正確例子證明四星好過剋屬, 三刺三星(唔計活動)比起四星就算剋屬都唔會用, 因為技能組四星勁太多, 只要有暗刺, 三刺物攻互搭, 傷害比起3隻剋屬四星勁。
而且三刺大技都係無屬兼附加效果, 反而大技有屬多數都係純攻擊, 亦因此屬性對於三刺有用程度冇咁高。

然後呢個PO又話仲講三刺, 剋屬要四星先夠勁 ...
鬼唔知四星能力好過三星咩, 鬼唔知抽卡出四好咩, 鬼唔知同角四星做SUP好過一星咩 ...
有剋屬四梗係用剋屬四, 但咁無剋屬四啱角冇得揀用乜好? 無啱咪用剋屬, 唔通真係叫人課金抽隻剋屬四星先打咩

我一直都自問語氣正常討論為主, 佢上幾個PO講句「唉,又要出黎鞭番D人屍」,再上個就「順便又鞭下"四星唔屈,只係三賊屈"個條傻仔先」
點計都唔係我撩交嗌啦 ...

其實有都未必打到1t

淨係試過1次

點睇我兩樣都係. 但係我唔係 LLC

你呢句對白食住煙講出口簡直無撚敵

想gun

唔課到中既話
就會白費之前既付出

人沒有犧牲 就什麼都得不到

終於夠中級石開始我既1tk 路

課多啲 溝返淡 最終會有4%

冇暗大波，棄game

你就好啦
早知唔浪費石係低星武度

新手想玩，vpn express係咪唔work

本身有個衝動係用競技幣換中級石

而家用緊OPEN VPN, 但唔知點解幾個鐘就斷一次

唔好用支那野,會比人批鬥

而家free就用門,但唔好用信用卡課金

比錢果d好似差唔多死哂

因為我本身買左vpn express見佢好似唔work , 咁我都用門算

上次差唔多殺哂...買左nord果班中哂招

比錢既我知ryo 仲work 既
應該獨立固定ip 既vpn 都仲用到

玩咗幾日，尋日先有第一隻60lv
依家刷緊首抽重新黎過算

我會建議買首抽
送過1萬石所以大部份齊3盜1補都係100有找

我照課 暫時未出事

好撚葡萄

而家刷不如等復活節pool
不過等得黎又可能有fps石拎黎刷

之前開服冇耐 用萬五石抽溫泉大爆死
而家唔敢抽 慢慢儲到有啱心水先all in算

真係洗少少錢就可以有好靚既開局

到時唔中再刷 反正依排冇野玩，隻game 刷首刷又快

r有獨立ip嘛?

萬五石大爆死

主要想要埋megumin 同睡衣版，但係好似唔覺有

r 好似唔係獨立ip
佢都係揀server
上個po 有講過可以3人夾每人每月都係35左右算抵玩

獨立ip 係聽巴打講既
好似1200yen per month

見到樓上有巴打討論4星問題
我到而家都係唔理剋屬 不斷升等級嚟打
雖然暫時除咗Boss任之外嘅關重夠打
但跟剋屬打應該先係正途
因為無論隻4*幾高Lv都好
都好明顯感受到唔啱屬性打出嚟個數值會低好多

要睡衣太up to date 應該多數都唔會有

果個有買,有2個月試,但比其他慢

三盜1補加惠惠仲平D

個POST咁多惠黨
究竟惠惠有咩吸引你地一個一個 唔準重覆

原因1:因為惠惠係惠惠

建議新手真係快D 開局好過
miss 一個活動就miss 一隻角
雖然依家係darkness

知你哋課長大佬課得勁幾萬如塵土

HEA答 唔驚比惠惠逐你出黨

惠惠=男人嘅浪漫

姐。。妹。。丼？

個pool咁陰毒 去到10號 仲諗住睇下兔仔咩環境

EXPLOSION!!!!!

FBI丼

小說婆爆 和真嘅正宮氣場

你話惠惠我都理解,14歲係果邊已經計成年
但米米真係

光源氏

我上禮拜開
啱啱好趕到尾班車拎水刺

米米其實好簡單,keep住餵食就可以

沒有米米 惠惠甚麼又不是

王女最正

點解無人講剩女店主同抖M

痴線 原來目標係小米

抖m 好似冇咩人講
大部份都係智障黨同惠惠黨

其實係女我都岩

女半獸人

講咩呀你 乜野智障黨
係阿克西斯教徒 係咪要入教 係咪要食番梘

我真係對智障完全冇feel
評價同和真一樣

女半獸人都啱?

真性情既野唔係人人接受到
女神留返比我

可能光惠都ok

果位巴打一係精靈族 一係就半獸人

直頭淫魔黎wo

有奶便是。。。

當我冇講過

活動暗改左? 竟然連續12場1TK過HARD

你個名

係喎 而家間中1TK到

本身係85-95%

淫魔族

有分別咩

都係咁樣喎

我都有課
熄VPN入iOS入設定揀帳號>iTUNES>密碼設定>15分鐘
入左一次密碼就15分內唔駛再入, 開返VPN再課
我覺得咁樣好似安全D

應番你講嘈交個part先
我唔打算再討論
但你可以睇番過去d post
總有幾條友自以為好笑咁無啦啦出黎抽水講咩「冇四星冇人權」「四星>ALL」之類既說話
咁我鞭鳩班人都好正常啫
講野唔洗負責呀？
無啦啦出黎抽幾句 邊個引戰先
你亦唔需要對號入座
認真討論我絕對尊重
但有d人理據又講唔出 淨係識低質抽水我就好鄙視囉

The same

王女世一

曲線想求圖？

唔好意思 我想問邊個網黎？

要咁平真係得淘佬有

望下先 謝謝

係咪

嘩屌

頂 認錯

呢個慘過你

出現了

Cls

真係出現左1血

連續5隻都升3下普攻，感受到個股歐氣

即刻抽埋最後300石

兩星

智障女神為人好煩
不過佢既凌辱本好正

佢一煩咪拎支酒出黎孝敬下佢
女人都係要人氹姐
灌鳩醉佢仲好

到手

屌自膠
Post錯

唔係gal驚po

仲諗緊咁多張都冇惠惠係jm9

gal game?

係
所以咪無錢課金

我王女派

用邊間轉運
以前BNS星期2就到貨 依家塞哂車慢撚到..
隻創神のアルスマグナ玩到一半就黎唔洗睇佢本攻略

搵住日本嘅朋友去softmap拎貨再ems寄
依排唔用bns啦
我有批口罩1月尾買3月中先到
等佢救命死得

以前真係平靚正
永遠都係星期5發售 星期2就到 70蚊左右
依家有d幫唔落 偏偏今次有補丁送又比較急望佢復活節前到

一日無上黎400個post

有無手足中大波

我過多5分鐘再答你

幫你答埋 唔中

2星

又係單抽暗大波

又係2星暗大波

我又多一隻2星滿技啦

4星
2隻+埋

又有FPS BUG 可唔可以快D公告暫停競技場
唔想升男人呀

人地可以好後先食大好唔fair
實高好多傷

bug黎多幾個唔緊要
最緊要有石派

公道講, 你講果句係
"與其拎去抽不如拎去刷素材好過，角色唔夠lv唔啱屬，比四星你都係過唔到"同
"最終係睇屬同技 星數根本唔重要 for now"?
老實講你呢句前提係已經有*啱角啱屬*既二,三星
你上少少果句係冇講到二三星係要*啱角啱屬*, 可能人地會誤會左你指連角同屬都係唔需要
睇第一個reply時其實對方都唔係講緊四星, 只係補充下啱角啱屬其實都係要抽呢個事實，就算二三星都係
但係睇落你第二個reply get錯左以為佢講緊既"抽卡重要"同之後講既"有果隻角先得"係指四星角
下面佢再覆係提邊d角係泛用，同話三星對屬都OK
而"係可以落隊"係咩意思呢？我估指同四星stat既分別唔大
因為咁理解最make sense, 而你睇返d stat (HP, atk, def)升滿三四星差11%左右
skill multiplier 三星好似係低d但相對比較易升技
唔見有實際數字比較唔敢咬定，但都相信好大機會三星滿技AOE/單體各自比較係會高輸出過同type skill四星冇升技
而二星同四星比stat差左成25%，升滿技之下真係唔敢講會好過同屬同角四星既同type技
但係有剋屬同冇剋屬比就唔同, 因為1.5 > 1.25
之後再比較sub, 見好似話唔同角就30% stat, 同就40%?
咁比較一下唔同combination既stat既分別喇
我攞メリッサ黎比較，二星暗，三星火，四星暗
如果二星stat係1既話，咁三星就係1.125，四星就係1.25
一星我唔比較喇
1. 四星+2二星, stat係2.05 = (1.25+0.4+0.4)
2. 四星+2四星, stat係2.25 = (1.25+1.25*0.4+1.25*0.4)
best case (case2)比worst case (case1)多差唔多10%
而家又睇下冇四星會係點, best case 3三星
3. 三星+2三星, stat係2.025 = (1.125+1.125*0.4+1.125*0.4)
差四星worst case (case1, 當然用一星可以更差)比係低1%左右
4. 三星+2二星, stat係1.925 = (1.125+1*0.4+1*0.4)
同四星worst case (case 1)比差6%左右
但同四星best case (case 2)比差差唔多17%既stat
再睇下二星main既情況
5. 二星+2二星, stat係1.8 = (1+0.4+0.4)
6. 二星+1三星1二星, stat係1.85 = (1+1.125*0.4+0.4)
7. 二星+3三星, stat係1.9 = (1+1.125*0.4+1.125*0.4)
8. 二星+1三星1四星, stat係1.95 = (1+1.125*0.4+1.25*0.4)
9. 二星+2四星, stat係2 = (1+1.25*0.4+1.25*0.4)
所以二星main係點都冇可能高stat過四星main, 除非你四星main真係冇角要用一星做sub
而完全冇四星用二星main最好係1.9 (case 7), 差過三星main worst case (case 4)少少唔夠2%
但同三星main best case (case 3, 冇四星)比都只係6-7%, 除非你真係差少少OTK或者爭arena真係冇咩分別
呢個分別隨時一個特性buff都反cup
最後俾個現時角色池黎講合理d既,就係
10. 四星+1三星1二星, stat係2.1 = (1.25+1.125*0.4+1*0.4)
比二星main最好(case 9)比較係高10%
10%係有可能靠把武拉返既, 但前提係你把武勁過人果把
玩耐少少已經冇左呢個優勢
三星＋2二星有升技同類技比較係有機會比case 10高輸出d
二星main情況之下, 1三星1四星同2三星比係冇咩分別，但係迫到要用1三星1二星既話分別有5%, 2二星既話分別有8.3%
呢個差距又唔係話差得好多
隨時crit下大都追返都話唔定
RNG factor可以計埋但我冇data唔理
再講埋剋屬, 剋屬同技同倍率攞任何兩個case比較係一定有剋贏冇剋
最後再計埋技你自己諗
星數係谷stat同睇技能組, 剋屬x1.5贏multiplier
但係要考慮埋d buff, 實際加幾多%我又唔知

結論係四星stat比三星有11%左右先天優勢, 但係有剋屬同冇剋屬比main+sub點組都好同技同倍率都係剋屬贏
咁技能組補唔補救到呢d差距呢？
真係唔清楚，但你地講到三刺有d情況可以無視(1-2隻or even 3？)剋屬咁睇係有可能
首先要搞清楚d buff同debuff既multiplier先
再清楚d睇埋cd, optimal play
所以都係果句, 等日本仔試完抄隊應該簡單d

其實手機驚面世咁多年, 大家都知抽野係爽抽果下既刺激感同對囡囡既渴望
同埋手機驚廠唔係開善堂，遲早會powercreep吸你水
大家都明白
相信"佢唔會出屈機角迫你課金"
同係見到艦B d炮跟實物畫跟到連角度都跟足100%再左右mirror image既清況下
都仲要反問一句"有話抄唔抄？"一樣咁傻豬

其實呢d野冇話邊個啱邊個錯
香港人就係太怕羞，有咩唔肯定都唔會問清楚
結果搞到發生好多誤會
初則互相抽水單單打打，繼而日夜狙擊
咁樣有乜為呢？互相了解之後一定會雨過天青！
講起上黎令我諗起我老友 --- 松岡愛衣協會巴打(#104400)
一個月前有少少誤解唔小心話左佢兩句玩太多支那手機驚生性之類既野
佢就嬲左我仲似乎block埋我添
搞到而家這麼近那麼遠，我見佢仍然網上凶猛勇武經常追住d唔知幾多年前唔覺意踩親佢條尾既仇家, 抽水狙擊
但佢就見唔到我為佢淚流哀嘆，自責冇好好管教下佢搞到佢今時今日仲成日四圍咬人
想同大家講聲唔好意思
其實我好希望可以親口同佢講一句：你長大了
竟然開始玩日本手機game，konosuba+redive足足兩隻之多
就算艦B，明日方舟果d支那電子鴉片戒唔甩，但始終都係一個好開始

不過佢而家嬲左我，我都唔奢求咁多
淨係希望麻煩大家唔介意既話可以幫我轉達俾佢聽：我在艦B post等你出片台仔式戒全套支那電子鴉片，改過自新重新做人！全del訴求，缺一不可！

最後祝大家抽野要乜有乜, 有幾歐得幾歐！

快D停
冇強化石 冇絆素材

我係咪睇緊論文

上面位巴打有d癲喎

講真係第一次活動太簡單先令某D人有錯覺2,3星有夠姐
睇返近幾次既活動同競技要求既組隊就知咩角重要，咩角上唔到場啦

其實幾驚佢之後愈出愈多4星就會變左真係課長game
就咁全隊4星+全部有用4星sub ＝ 玩撚晒

隻驚耐左好難唔變成咁
出3星俾你會課金爆抽咩

首先
試過prove堆stat真係唔係太準
不過可供參考

但係傷害嘅差距其實可以實際計算到出黎
總攻擊值 x 武器加成(1+?%) x 特性加成(1+%) x 技能值傷害百傷比(%)
唔係好肯定係咪上下

唯一爭議就真係3星剋屬同4星無剋
邊隻好要睇下大家手上各隻技能等級如何
同埋王防係魔定物
所以我覺得係視情況而定

長玩點都係咁
所以遲玩只可以好啲嘅起手
唔好好似我咁1彩起手(首抽確定)

呢類bitch你對佢愈好佢就愈得戚
緊係要狠狠地調教

條式巴哈／某論壇都有人去試

最終傷害 = (面板攻擊力 * 攻擊buff修正 * 技能倍率 * 被動倍率 * 3.6 - 防禦力 * 防禦buff修正 * 1.8) * 屬性修正 * BlowResist修正 * 抗性修正 * (1 + RN)

解說:
1. 面板對應角色物攻/魔攻
2. 攻擊buff (大中小) 隱約記得小係20%, 中係50%, 但呢樣真係唔確定
3. 技能倍率: e.g. 167%=1.67
4. 被動倍率, 舉例說明: 光屬19% 物攻5% 王女2技就會變1.24 而並非1.19*1.05
5. 屬性修正 = 剋屬倍率 (推測係1.5倍)
6. BlowResist = 女神打青蛙傷害極減
7. 抗性修正 = 角色抗性 + 飾物抗性
8. RN = Random number [-0.05, 0.06) 即一個數字 x 範圍為 -0.05 <= x < 0.06

一啖砂糖一啖屎 睇佢嘅顏藝都夠過癮

其實你可以試下, 我係四星main+1三星1二星sub黎試
武同鏈既sub係最後先加
除左裝之後四星暗大波刺1854血+三星1669血+二星1483血出黎係3114
1854+1669*0.4+1483*0.4 = 3114.8
即係佢仲會round down添
而事實上再睇佢升絆會加攻防, 而且係additive
所以你make correction係好簡單, 你當把武再高攻少少就得
反正我上面都冇睇武黎比較
而有武會點比較呢？個ratio會細左
因為你任何3個數c > 0同a > b既情況以下
a/b > (a+c)/(b+c)
所以上面睇到既其實係worst case既分別
當有裝時個分別會仲細左

所以的確, 剋屬係非常重要因為上面堆ratio冇一個過1.5
同時skill set幾大影響我係唔知, 因為我唔知攻buff大細之類係乘幾多
假設可以去到1.5倍既話已經同剋屬一樣
一般呢d驚d dmg formula都係將d buff/debuff分類相加最後全部乘埋
你貼果條式最少會miss左剋屬個multiplier, 應該係乘1.5 if剋
被剋我唔知幾多
仲有應該miss左減防同加攻點計？有冇得疊buff之類
可以疊buff既話基本上一定係相加
減防同加攻係相加定相乘可以官方話事
不過正常如果有得疊buff情況之下一定係相加, 因為再相乘會好易過大
好多時仲會乘個constant整靚個數, 但係你比較ratio既話冇分別

依條式係計左個基本值
實際應該要減左防先再倍剋屬定係倍左剋屬再減防我唔清楚
所以唔擺入條式度
亦係點解我指視情況而定嘅原因

[總攻擊值 x 武器加成(1+?%) x 特性加成(1+%) x 技能值傷害百傷比(%)]
之後
(1) 減防 之後再倍
(2) 倍左 再減防

依個我唔肯定

另外加攻應該係總攻擊值度 +某個%
依個可能性最大

條式幾特別，特別係佢防係會additive黎計而唔係multiplicative
其中可以有既問題係個difference可以係負數
不過可能佢當負係0
btw首先抗性, RNG, BlowResist, 屬性修正可以唔睇, 因為睇ratio既話係相同情況之下都係會互相cancel
之後想修正都好容易
所以集中睇前面括號部份:
(atk * atk_buff * skill_multi * passive * 3.6 - def * def_debuff * 1.8)

條式係啱既話係幾特別
首先唔係任何情況都係有需要減防, 如果係multiplicative既話破防越多一定係越好
但係因為佢係減傷, 如果防本身唔高, 例如得幾百, 咁你再減都只係會多幾百傷一下, 呢個時候應該focus係整大atk果堆product, 有幾多加攻就放幾多加攻
同埋如果係活動boss, 血量任佢set, 其實真係可以好低防都OK
當個防越黎越高既時候就要睇下點optimize要幾多atk_buff同def_debuff
呢個時候開始case-by-case, 不過可以睇到def越高破防越緊要
當然同時仲要balance下幾多攻buff
極端情況佢可以set到防極高, 咁個玩法會變左你砌100%減防再集中係破防期間做輸出

呢個遊戲既狀態應該唔疊加，而係取最大
咁好難只係疊buff/debuff去增傷
任何時候兩方面都要有

oh, 冇得疊可能會單調左d
咁有返咁上下防時一定係執到有大減防同大加攻同加速
淨低就係夾幾時放技同keep住d buff/debuff
防夠低時就好難講, 可以睇要唔要兩隻分別唔同時間俾攻buff
目的主要想長時間keep住有buff

佢意思係條式係減數
如果好低防,例如得50
咁減防效益就會好低,減50%個FLAT VALUE得25

不過減數對生存方面有d情況會好著數
例如我600防敵人1000攻, 會扣我400一下
如果我加50%防, 咁就會變左扣100一下而唔係200一下
其中一個可能既情況係敵人比較低攻但高速
咁加防個效果就會好好

頭先起身追post我以為入錯post

你現在正在瀏覽
[I/A] 為美好的世界獻上祝福！FD（13）抽卡悔終生 食石回體更稱心

瞓醒諗咗陣 又課咗

今期活動hea到連啲女神幣都換唔哂

啱啱訓醒諗緊我睇緊konosuba 定係學校論文
btw 認真討論既風氣係幾好

30金100錄 點換

樓上咁認真討論係好
不過公式同埋buff效果，敵人防禦等數據解包data有晒，sub返d數落去就計到
或者去用巴哈個最佳sub計算機都得，雖然已經冇update同有d唔準
比較難計/要打過先知係技出到幾多次，同buff/debuff點夾，中間會唔會死人等，呢d都有一定隨機性
加速，加攻buff會勁過克屬係因為可以將成隊輸出直接乘1.x，e.g. （1+1+1.5)*1.3 >（1.5+1.5+1.5)

我見D 人用水槍去sup 水粉毛加速大技
咁玩都得

哦魔斯耐依

速buff其實應該睇埋duration同cd
因為對單次攻擊輸出冇影響
反而係影響個平均輸出/dps
例如水粉毛16秒cd last 10秒
當小up係乘1.3
假設你控到每16秒都出一次咁你既16秒就等價於10*1.3+6 = 19秒
所以其實冇多到1.3倍咁多因為有空窗期
只係19/16 = 1.1875倍
應該比較 (1+1+1.5)*1.1875 = 4.15625同4.5
當然咁計其實都係有問題
因為我相信cd唔會因為加速而短左
老實講都係果句，等人試optimal隊再抄最簡單
幾秒出咩技之類跟足
除非想自己試咁就可能要認真睇下d setting再諗下點砌

果兩個巴打會嘈好明顯係誤會黎
一邊以為你講緊連啱角啱屬都唔洗
一邊就以為你講要抽既角都係四星
稻草人大戰稻草人
抽抽下水結果變埋私怨
大家覺得我個解釋合唔合理先？
除非你話好似我老死松岡愛衣協會巴打咁
出晒名天生小氣唔洗理由話狙擊你就要狙擊你, 仲要狙死你為止先安樂
咁就真係冇解姐
(佢好似仲係睇我唔到)

唉

井埋 都唔中 想棄

差暗刺同偶像補 抽極都抽唔到 on99
冇暗刺=渣渣 垃圾驚

目標暗大波?

如果唔喺惠惠

做人點可以半途而廢
梗係抽埋落去

好串 你又一抽中左?

唔抽了 無緣份不強求 今個月課得太多 嚟緊做月卡黨3個月 做佛系玩家

傻啦 2* + 2* 炸

但係
兔仔點算

會唔會係block 左

等復刻 反正冇暗刺打唔到排名姐

我估係
佢一開始基本上係秒速俾負皮我
突然之間再冇負皮就feel到已經陰陽兩隔

遲啲應該又會見了到訓醒諗左陣又課左

戒課難過戒賭....

聽朝會見到
仆街又井左

但今次暗pick up井左都好似無保底
如果唔係都想all in

井左又係得4星卷

呢位CLS既巴打做邊行

井左個呢POOL先? 唔會井暗都唔中掛

暗Pool=井4星卷 冇自選
卷抽咗勇者

這麼近, 那麼遠

為善良的巴打獻上祝福

呢幾日block唔少人,真係唔知邊個黎

新角pool係2新角各1%=平均100抽抽齊，而且有250補底
屬pool係屬角加埋1.6%，今次係各0.4%=250抽，而且冇補底
所以舊角最好靠首抽/每日一抽/抽新角個時歪出黎

話你老死WO

啲4星卷好古惑架，我4星卷未出過new

我覺得新角4星卷出比較易出, 我3隻新角都係4星卷出的

儲到佛誕先用應該就會出new

認真
每日一抽會出貨真係得d雞巴做到
開服玩到而家未試過

你果張叫4星劵
我果張叫做芸芸劵....

我果張專出王女同風刺

我都未試過

咪燈啦
好耐冇4星

所以佢咪咁多負皮囉

又倒 200 石落海

今期4星卷兩隻都係出new
真係睇彩數

4星卷重來未new過

5 FPS?

po名次唔po隊
這樣是不對的

之前咪po咗成個流程都打埋出黎

符碌大法

今次129萬都重有5千幾名

我手㢃 我犯賤

夠換16枝4星技水

又抽左
今次課左幾多pack

錯既唔喺我 係世界

好彩佢鎖咗我張卡

冷靜一下
冷靜完拎第二張卡再課多2 pack

痴撚線,課到俾人鎖卡

睇黎今次又係入唔到1萬内架啦

真係有錢，叫聲大佬先

強烈要求好似上次咁立即停競技場補4週獎勵

6個模擬器同步刷刷咗8個鐘先出過4~5隻暗刺

所以咪買算太辛苦

16枝技水真係好癲

由零技升到滿技都只係需要12支水

刷到一個暗刺+megumin 同睡衣版 不過冇乜用

好奇一問依家首抽有幾多抽?

講野好難聽
有2個惠惠簡直係天價account

20加4星卷

咁少
何必呢，買咪算
20+1 就算好-6都係得4-5隻，仲要博埋暗刺真係

暫時keep住, 刷多兩個鐘都冇依個combo加隻奶就用直接用佢開局

過咗最啱重生嘅時機 真心買好過

佢想要睡衣惠惠
但太新太少石抽好多商家都唔再抽

有諗過買account 但係搵唔到有哂兩隻惠惠

直接開局課3千yen 咪有超得pool 加張卷卷

用免費vpn唔敢課

之前呢度唔係有人屌柒D人買ACCOUNT架咩

攪到我都唔敢出聲一排

買賣都唔得？
你情我願有咩好屌

冇屌過買ac
果排係討論買賣有進度既ac
講緊買人地玩過既ac 冇乜成就感會好易就棄etc...
都有話買首抽就冇乜所謂

初頭先行者優勢唔太明顯咪自己刷到想開為止
但而家過咗個幾月 遲一日開就再蝕一日進度 之後都幾難追

原來係咁

我仲以為係0進帳

你咪話, 我重生後遲左大家2星期, 單係睇彩武已經係有距離

仆街換左彩匕首跟住發現差廿個彩素材
希望佢快啲開多次hard兩倍

除左1-3之外其他都係第一波金箱=彩素材
所以保底兩至三日就換到

乜有人清hard都會sl既咩

都冇人屌過買帳
只不過個個都建議自己起帳有feel d

重生is good
因為我開服一星期後都重生左一次
淘佬首抽

有咩 呢度啲巴打個個都好好人

唔好用信用卡得
又平啲又安全

遲啲真係要課先研究下

兩邊都買gift card
IOS用指紋
AN set交易唔洗入密碼

從來唔屌人
只會屌海豹

冇話屌唔屌 同埋只係話買進度帳個體感冇咁好姐

觀感唔好

係咪即係處女定二手閪既分別

唔係自己抽返黎既惠惠is nothing

少少似

首抽惠惠 已滿技

乜呢度咁多蘿莉控

人生就是為了米米啊

唔關事 角色塑造得好

睇黎你大小通吃

hard都SL真係好痴線
但係如果差2,3個我都會試試

Agger

蘿咩莉

我中意智障多過惠惠

米米＞all

有冇餵食gif

惠惠世界第一

巴打，hi

餵佢食炸雞

個個都係惠惠同米米黨
智障都有Fans
有無王女黨

有巴打召喚你

你問完呢句
拉拉蒂娜會因為冇人記得佢而興奮

佢係邊位?
係咪俾梅里莎點去色誘人個個?

DEL左驚未呀支那仔

傳送門
[I/A]碧藍航線/支那航線 アズールレーン(91)

拉拉蒂娜=darkness=抖M
零命中率果隻大波女騎士

抽蛋BGM 幾好聽

我感覺到一陣會抽中暗刺

我又係喎

2星算唔算

暗pool出垃圾

我又係暗pool出 但我重複

日日都有人單抽中4星

畀人負皮

抵你喇
出NEW都話垃圾

抽咁耐第2次咋

垃圾同NEW唔NEW唔關事

Goal

又射落海

睇嚟得我係王女黨

Btw
拉拉蒂娜放置Play就ok

死都唔肯del, 剩係深潛就算

NEW4星囡囡被動+魔攻都唔滿意
下次俾返2星你算 呢D垃圾等我黎

呢隻原版會唔會勁D, 岩岩抽到

入嚟講聲對唔住先，支那仔扮黃玩支那艦影衰毒撚影衰手足必須肅清，情況同鳳凰衛視扮香港傳媒，冇心打擾你哋，要嬲就嬲支那仔

我抽咗咁多 暗屬得有夠會 其他十幾隻全部唔關事

Sup一流 做main就算啦 水屬大把選擇

點解又係2+2

有D用囉 但唔急升

等1個物防999 BOSS

物攻無效 物攻反彈

每日都係2+2 好想放棄追夢

2+2已成日常

del左支那航線未啊？

巴打好活躍但又唔想理我哋

大家唔好嘈 一齊GBF 包你夠忙

我

佢玩支那航線仲忙啦！日日忙住潛水

王女係咪原創
未睇小說唔知第二季後發生咩事

唔係，小說都有唔少戲份

唔怪得所以人氣未到惠惠智障既程度

小說原創果種原創
去完紅魔之鄉之後嘅出嘅人物
唔係遊戲改編嘅人物
如果有第三季應該會有

第三季要靠大家射多幾個井

終於有同好
一齊課到王女出場為止

小說下一卷完,動畫食住道勢一口氣出到完結篇就正

我都冇睇小說
但聽人講王女係遲啲會出場

all in

第一季
第一丶二卷

第二季
第三丶四卷

劇場版 第五卷

王女出場 第六卷

冇睇過動畫
原來1季做得2卷咁小

+1

出米米再叫醒我

幾好
17卷出到8季
唔知退休前睇唔睇得曬

因為無咩SKIP劇情
基本上都大部分內容有做返出黎
加上每季得10集

你睇其他動畫做4-5卷
中間總會飛左啲野
跟住比小說黨屌

咁你覺得有冇必要睇返1~4卷小說
諗緊由5開始定1開始

靠炸雞巴課出第8季了

其實睇慣左依家既畫風
我真係驚出第三季個陣王女會崩到接受唔到

有諗過一次過買成套輕小,同問頭4卷洗唔洗睇返
好似有番外?果個又值唔值得睇

唔崩就唔似konosuba
一開始出game D 畫風咁正常都接受唔到

番外既話爆焰好睇,另外果套未睇唔敢答你

岩岩巴哈見到
【情報】關於FPS影響，官方已受理

條友係咪第一日競技場就用5fps發現有bug果個

佢果句
反正對我來說都有好處，因為我的卡面實在太少了!!!多來點石頭砸我啊!!!我會繼續幫大家找BUG的ww

我覺得好偉大

唔睇都真係唔大影響
好似淨係第一卷定第二卷動畫做少一章
不過睇多次文字都睇得好開心

雞蟲果套係作者比人設
另一個作者寫
都好睇
不過我中意正傳多啲

爆炎果套外傳就都係原作者寫

無暗大波嘅我真係唔介意停左競妓場佢

反正都唔撚會中

thanks
原來有2套外傳

見到下面有個留言
[重開遊戲會回復技能冷卻算bug嗎? 我是ios]

我之前都試過咁
但係會冇晒儲大d氣

呢樣野就唔關競技場事 競技場閃退重開就直接食你1刀

唔計競技場
reset CD咪變相任你係其他關亂開技
一關有三波怪，每鋪你都放3次AOE咪實贏

你有冇咁得閒係咁重開game

運氣又爆發 由12000名上升到2085名

ching今次咩隊

auto等運到

呢隊手動應該可以打超過170萬分 雖然都係果句睇運

.gun

見到巴哈有同一隊auto180萬
不過唔知有冇升技
運氣真係好重 同隊都差幾十萬

次次都係咁架啦
就算抄到人隊都做唔到人個傷害

近期百幾萬已經成為基本輸出
點跟

唔洗跟 等派石

淨係受理咗
未廢除今個星期

抄唔到 全部抽齊差暗刺隊隊都要

你課到咁都冇暗賊

緊係原汁原味睇晒

外傳其實有三套

為美好的世界獻上爆焰！ 3 本
續。為美好的世界獻上爆焰！ 2 本

呢 5 本都係以惠惠視點為主，講下啲額外故事例如同芸芸既關係，點解會學爆裂魔法，同某啲事佢又係點諗咁。基本上係必睇。

找面具惡魔指點迷津！1 本

巴尼爾視點，講下佢係條新手村做啲咩，建議睇埋因為有啲設定同因由都會講。

為美好的世界獻上祝福！EXTRA 讓笨蛋登上舞台吧！ 5 本

達斯特做主角 都好睇既但係同本身個故事關聯唔算大，睇完我都幾鍾意達斯特。 BTW 呢套係原作者人設，另外一位老師寫文

我都運氣爆發... 同一隊, 冇死人, 隻boss大技狂miss, 又淨係放魔攻debuff..

巴尼爾個本未睇過 其他都睇咗 等我睇番先

我記得好似有個番外係講巴尼爾同維茲既相遇

應該就係面具惡魔

大家活動有冇換晒啲女神幣? 換晒要打好多次normal...
打hard只係間中先會1TK到

我淨刷hard 關攞卷
2tk 一場hard
依家仲有5個幣未換好想死

最起碼換哂coin+技水+虹材料先

彩料我都放棄左
要爆好多體

跌到18000 啲人全部 5fps??

Coin同技水換齊都可能要開體
彩料唔係起碼囉

一公開左個BUG就肯定有人用既，但部份應該係憑實力

運氣先真
頭先狂爆擊+冇死過人, 打到140萬分

運氣都係實力既一種
和真老大就係全憑運氣

印象中動畫2季都還完得幾原汁原味
係劇場版紅傳說打BOSS個尾改左少少野
不過都係建議由頭睇起，反正咁好笑都唔會覺得悶

玩唔掂
打120萬都係得13xxx
點攞智障幣

之前top1 好似18X萬 top1000 14X萬
今日top1 21X萬 top1000 15X萬
博佢唔計排名好過

快D 改排名制度仲好
玩既人越黎越多
智障幣越黎越難攞

快啲出公會 然後打古戰

一人一粒算啦

我想佢出地下城之類

ps4嗰種迷宮諗得過
考長期戰 增加奶+坦嘅需求

應該改做頭2萬都有

改percentage 最實際

但係起碼要改到嘲諷技可以必吸單體傷害先。
全體技唔講啦，而加 darkness 招技都係睇臉

迷宮都有機會
原本故事冇公會呢樣野

btw 古戰係咩黎

果個跟唔到架啦 超級大課長黎

改做強制嘲諷應該好好多
或者改招技做佢會自己衝埋去幫隊友食傷都得

gbf一個肝到爆既要素，好似係

公會 佢上次問卷有提及 都仲有啲希望嘅
GBF古戰
兩個公會一日內鬥殺怪 獎品豐富

係喎，不過咁樣要郁隻人仔應該唔會搞

FF下，希望在明天

留名開米米教

依家都係開左ser 一個月
比佢發展下

古戰就係一個地方睇你有幾重視自己既公會，
公會一定係第一位，如果嗰日朝有古戰唔該自動自覺請定假 / 射波幫手打。
唔係屌到你曾祖父都返生

阿克西斯教香港部

咁痴線

睇黎你都係gbf嘅農民

就算你咁有心場場打，唔夠輸出都會有人屌。
某啲台仔公會聽聞係咁，直情踢人

呢度有冇胸墊女神信徒

過去既事 諗返起覺得自己有啲 m 先會玩

Fuck

唔夠水打古戰？

呢樣真, 唔夠力同唔識玩一樣俾人屌
之前玩JUMP隻轉珠, 新手玩入團打怪, 留少粒珠俾下家都屌到曉飛

心諗打下機者....

諗番起以前都試過5點鐘起身打9對面

me too
不過印象中香港時間唔係6點先開打咩? 唔係好記我, 兩三年前嘅事

啱啱開始既時候成班人燃燃地唔出奇

唔洗做準備？

老是常出現

好似係 不過真係兩三年前猴事件之後入坑

隻驚而家我都仲有日日login...抽下野咁

手遊我未試過咁癲
淨試下玩黑沙一夠鐘就同公會D 人周圍挑人機
追殺人地公會成個鐘咁

有機會真係去體驗下. 你會覺得其他驚都好輕鬆.
同埋個心態會HEA玩好多唔會咁 competitive.

等輪盤

仲有兩日轉pool 30抽待機
齊齊中兔仔

我記得呢度有個滿技御劍嘅巴打

FPS bug出左新公告
今次是咪唔洗打了

終於有我份

又扑一件

睇黎係

講左停rank
唔洗升男人了

好 我男人啲大技 lv.1

正在考慮道歉的內容，並考慮到由於相關的錯誤而導致排名重新開始以來的時間。

呢段時又睇到扯扯地
由第一個競技場計起thx
3萬石thx

100抽 滿技兔御劍不是夢

FPS 要 FIX 就首要架啦.
同埋唔該盡快實裝 強化石活動關啦屌. 而加有排打

任升喎

啱呀 黎緊又多隻俾你升

大家一齊睇李依bb煮野食

屌
巴尼爾果本我當左短篇
明明佢另外有短篇集1本

好慘

好波
一起身見到好消息

有新公告
又係時候改開post template

我愛賠償我愛bug

我好想笑呀
三萬thxxxxx

有咩公告

2000排名 不了
有補償 正

4月10活動 攝影會
封面RiA(音譯: 莉亞)
應該係3星

第七章 4月10日出

咁差唔多要搞搞template
就快爆

我預左5樓幅圖了
不過而家應該唔會爆住
出活動會刪資料

你都已經977
放工前爆po 信唔信

搞緊Template
初頭以為你話份Template爆
未訓醒
我而家幫你推爆佢都得

大家都咁熱心幫手好開心

10號出呢個咁復活節活動呢
定復活節淨係有卡抽

推上去引更多人入坑就多人幫手

我覺得9成係有卡抽

更多海豹

一上水就,
十抽中晒3隻復活節限定兔耳角

super kawaii

700石中曬
隻game 係咪慘中新角

我驚我7萬石都無1隻

放心,俾多5千石有保底

計唔掂條數
仲有其他野要買
如果課多1萬羊就今個月overbudget
我每個月限左自己淨係買動漫+課金5千內

come on
whats the problem

有dupe係咪直接食咗佢就算?

DUPE?

有無投資?
唔係過轉大海 5000 咪變 10000 囉.

中重複角, 應該唔需要keep?

升技

ok

999